其實乜野係拉絲

有乜咁特別
真心唔明

瀨屎？

鼻涕

拉絲芝士？ 溶溶地可以拉長嘅芝士

Yes
俾啲人用嚟玩

東張西望訪問某食肆, 間嘢有特色芝士煲仔飯
老細話啲芝士重可以玩拉絲添
我心諗：玩? 有乜好玩? 食物嚟㗎, 食你就食啦屌你老母.

拉脫維亞絲打

其實係瀨屎既諧音
用黎形容食物既味道似屎
但由於太唔文雅 比人改下下就變左做拉絲

NICE!